想問一首鋼琴歌既歌名

想問一吓。依一集第08:45中 柯南彈既個首歌 歌名係？